［重要］可唔可以每次出post都推一個重要/行動post！

我明白元朗件事好嬲！
睇完班狗官既記者會更嬲！
見到記者爆seed要稱讚！
出膠post抽水搞笑都係連登既特色

不過我希望大家都知道咩先係重中之重
所以 每出一個post都要推一個重要/行動post！

要比義士知道佢地唔係condom!
連登仔冇唔理佢地！

推
［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

推

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

推

推啊

[緊急] 上環義士受傷狀況

Push 希望大家係運動未完結前都有呢個mindset

勺耳

急趕！！！！！十級 救巴，一個都不能少

[白宮聯署] 請求國際人道救援 國際援助

721 警黑之夜 - 整合 (上環 + 元朗)

[緊急] 上環義士受傷狀況

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

元朗 黑黑相衛 罪狀List，黑材料基地

兩單野係一個局黎，想spin走上環單野！我地要雙軌並行！
721體現警黑合作，香港政權真面目。
黑警港島三十幾槍，黑社會元朗亂打人。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

721 警黑之夜 - 整合 (上環 + 元朗)

上環黑警冇預警開槍，而唔係好多人廣傳

[ 我都要攬炒！Email已出！！ ] 一人一信 強烈要求 美國及英國政府 向香港發出 第四級旅遊警示！！！

【必須廣傳！】好多師奶誤會示威者喺元朗打人！！！

所有元朗人即刻走！走唔到留室內！流浮山有200刀手落緊元朗！

希望咁多位樓主都咁做

推到個idea比大家知就夠

推

咁大穫無人講? ７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出 !!!!

唔單止係中槍post
行動討論post都要

就算大家睇到個標題都好